澳門2日1夜一問

唔好鬧我澳門都要問 因為我真唔識
淨係細細個跟過屋企人去
我地兩個人5月尾去澳門 兩個都得20歲入唔到賭場
住Jw (揀Jw都係因為想玩銀河個天浪濤園 )
船就第一日12點去，第二日8點返
酒店3pm check in, 第二日11am check out

今次嘅目的係:
1)想玩酒店既天浪濤園
2)去大三巴個邊行下影下相
3)其實想book十六浦既晚餐buffet(未book) 但問題黎啦，好似唔夠時間.......

爸爸話我唔好咁大唸頭 話係氹仔個邊玩算啦 叫我唔好去大三巴 十六浦

但我好想做哂三樣野，所以我就唸.....
就當我2點去到jw酒店玩天浪濤園(因為check in前都可以入去玩住先)，玩到五六點，再撘Shuttle Bus去十六浦/最近十六浦既賭場(可能星際，因為驚未必有十六浦車)
食dinner buffet
食完再撘十六浦Shuttle Bus去氹仔碼頭，再撘Shuttle Bus返酒店
咁樣得唔得？
第二日checkout後就行大三巴

(又或者第二日先玩天浪濤園都得既.....開8點 11點check out)

好似有d亂，睇唔睇得明？
求意見，第一次開post，好驚俾人鬧

十六浦既晚餐有咩特別 點解要去個邊食?

jw去16浦就坐的士啦，16浦d shuttle勁耐先一班

其實以buffet黎講，jw個間已經正到爆

玩水呢如果想影相最好拎個密實袋去影
個滑梯好撚恐怖

玩呢d你預左悶😂

食野緊係食地道野啦...buffet香港大把

btw 16蒲咪去啦, d shuttle bus小撚到 搭巴士仲快

唔去賭場你不如行下旺角好過

去到大三巴你就知你根本唔需要去大三巴

改啦

4）其實想瘋狂扑野

我係女 我個fd都係女

見到d評價幾好，又平

個fd生日 想平平地去遠d慶祝下姐
大家都請兩日假去

澳門坐的士貴唔貴架？
jw係正嘅 所以唸住如果個plan唔work就食jw 好似大約$500一個人 貴十六浦200

物有所值架個buffet
其實的士去一程應該都要6，70
所以留返係jw食最好

密實袋？ 係咪姐係個d防水袋 係咪work架 好驚入水

佢寫話全球最長滑梯，好想試下

慶祝生日嘛 有咩好介紹？

收到
唔知生日會唔會有蛋糕送呢 book個陣問下先
唔該巴打

酒店通常都會送架
初初酒店開個時，我經酒店訂台，餐廳又送左蛋糕比我
返到房又多個蛋糕

唔賭去澳門把撚

我玩最易個條玩完都暈暈地想嘔咁
但個景唔影相哂左 你諗你啦

緊係影啦 我依d港女點會唔影
不過真係有d驚 袋中袋

入到先得架？？？！！！
唔一定要賭先去澳門嘅

Btw樓主同朋友都係女
是但一個黎經都無得去玩水 好煩依個問題

唔去過點知岩唔岩玩，可以去完大三巴行落十六浦

唔好去十六蒲食自助餐啦 又遠又垃圾
同埋個天浪淘園唔好咁大期望

我會早少少去到jw放行李 再搭財神車去大三門 行陣食完野 2點幾番jw checkin 即刻落去玩天浪
jw有到好就係有獨立更衣室 玩完去jw食自助餐又得 得銀河條街食又得 落官也街食又得 因為真係好近
食完悶既去睇套戲先番房都得

天浪濤園的確值得去
不過2個女仔萬一事但一個姨媽到
咁落水玩都無意思
當時我朝早11點到酒店
之前預先講過會早check in所以一去到就有房
但係我一上到房換衫就發現姨媽到
最後改行程
我仲要係為左玩天浪濤園先訂jw
你可以考慮下萬一有呢個情況打算點做

用棉條

我之前出去學游水都係用棉條，好方便，你個陣都應該去買棉條，浪費左個trip

十六蒲自助餐垃圾咩？
我見d評語係幾好架喎
Sofitel Macau at Ponte 16，Mistral，海風餐廳重新推出自助晚餐，全新升級晚餐有任吃龍蝦、生蠔等海鮮，週五及六更有燒烤肉類及海鮮，今個是法國主題加入不少法菜，加上甜品及法式小甜點，價錢只是MOP$328起，這個價錢來說有龍蝦及生蠔吃真的很吸引。先來吃海鮮，即開生蠔十分新鮮，龍蝦肉亦很鮮爽，朋友追吃小龍蝦，我就再添吃爽彈的大蝦，還有青口及蟹供選擇。海鮮及其他菜式每晚都會供應，到週五及週六於戶外泳池旁邊更設有燒烤部份，有烤牛柳、雞腿、羊架、魚及蔬菜，我不吃羊，而朋友都說羊架好吃，牛肉也燒得不會韌，還有不少肉汁。甜品也有很多選擇，如朱古力慕絲蛋糕，Tiramisu，芒果蛋糕，芝士蛋糕，檸檬撻，Macarons、椰汁西米露、奶凍等等，最後再吃一杯自家製的乳酥雪糕，冰凍涼快舒服。飲品方面，客人可無限暢飲红白酒、啤酒、汽水及果汁，以白酒配海鮮，紅酒配搭燒牛肉最好不過。
btw 巴打係咪食過唔好食？

係囉，我地都好想去大三巴影下相架，話哂都係個景點 行去十六蒲洗唔洗半個鐘？

銀河個自助餐最好食,
食過好多間, 係得美高梅的甜品比佢高質

垃圾 你食完jw個個先講啦

你去 16 浦來來回回成個鐘，去完游水仲邊有力去咁完，到時拿拿林搵野食，銀河群芳同 JW 自助餐出名好食，上淘寶訂又平，三百幾同四百幾，去乜鬼 16 浦。
你第二日check out 先去大三巴行同買手信。

改朝早9點船去就玩得晒

我都好後悔，早知買早d

未試過淘寶訂野 得唔得架

關你撚事呀

如果你早到，架船有位都會俾你上架wor

早船應該多位剩啦可？ 打算試下9點幾去到碼頭 睇下有冇得早上船

見到上面有巴打話銀河buffet ok
之後我上網睇 見到經康泰訂 只需$309
聽日去門市問下先 因為見佢冇得網上訂

Lm

已經決定好
一早去坐早船到酒店未夠鐘check in前玩天浪濤園先，玩到差唔多就上房休息 梳洗下，再去銀河群芳/ JW 食dinner buffet

第二日check out後就大三巴個邊玩到夠鐘走

唔該哂各位巴絲打
好期待

不過話說 我前幾日bk好哂啲野 今日發現唔知咩88蚊搶銀河酒店或者百老匯 都有得玩天浪濤園 超正
即刻覺得自己蝕晒 所以搶埋一份 ，最後搶到6月尾再去多次

如非必要 真係唔好去大三巴(澳門半島區 ) 勁多遊客加無咩野睇 係得條街有手信可以試食同座教堂 買手信的話 官也街比較舒服

咁如果第一日我跟返我個plan
第二日去邊好，有咩好介紹
我地都唔洗點買手信既，但都打算去一去大三巴影相

入路環or黑沙

大三巴已經唔可以用人山人海黎形容 你行每一步都會比一大班人圍住 短短一條路可以行10分鐘先過到

第一日落船去官也街行下食個lunch
3點返酒店check-in
跟住去天浪淘園
玩完就去銀河群芳/JW食自助餐
第二日先去大三巴

早兩日食jw buffet
D麵包蟹真係正到只應天上有

仲有邊間酒店有得食？

流哂口水
生蠔點？

ok 喎 唔該絲打

但真係好想去影相
港女要打下卡

ok 上網睇下先
唔該巴打

記得鋪幾張泳衣相上黎，話哂好多巴打幫過你喎

唔好咁方便喎
你都冇幫我

唔係咁方便喎

其他巴打有麻，仲睇得出好積極幫忙喎

如果唔介意行遠少少其實可以係大三巴背後入 咁就唔洗同人海爭路

btw其實路環好多地方都靚過大三巴
路環市區已經夠你影半日

康公夜市開到6月

16浦好食咩…？

一定要去呢到食葡撻
食完仲可以行一陣 影下相
安德魯餅店

地址：路環島路環市中心撻沙街1號地下

大三巴
你幻想香港高峰期數量蝗全部一齊圍住你就可以

試過係d舊區食碗魚蛋粉都要講蝗話，廣東話根本唔識聽

澳門其實好垃圾，食urban kitchen啦

5月水仲凍wor同埋

十六浦澳門人都唔多會食

記得request對住個pool既房
個到真係正到第一次去澳門覺得自己唔係澳門唔想走
利申：之前住開4星或者上珠海住

銀河啲房多到無人住
我係賭客賭得好細 maybe 300 500
呢兩個月送左6晚房俾我
88蚊搶我都費事
天淘無你想像中咁好玩

大三巴真係得塊野 我影左五分鐘都無就走左
太多人 個個爭中間位 都唔會影到靚相
所以樓主唔好咁大期望
鍾意影相可以去下黑沙個海灘
不過都比較入 路環再入面
但風景都唔錯既算係 又比大三巴人流少
其實澳門真係無乜野玩
不過當個小旅行過去兩日都抵屌
玩得開心啲啦樓主

咁鬼熱同人逼上大三巴影相簡直就痴線
去到大三巴聽得最多就係普通話同韓文 樓主你不如考慮下入路環食件撻，去黑沙食下雞髀好過。

真係留係氹仔同路環區好過 比較舒服

點先會送房比你?我都有賭下兩手佢唔ao我

第一日留係氹仔 第二日影完大三巴就去路環

收到

多謝你呀絲打

收到 轉食銀河群芳/JW

點解唔召喚澳門巴打帶路

正呀 有埋地址好細心
唔該巴打

金龍 海立方保安好hea 唔夠歲都入得

得啦 影完大三巴就入路環行下
撻係咪上面巴打講個個 ？一定要試

係路環個回旋處到向海皮一望就見到

我係乖乖女 就算入去都唔識玩

我覺得路環冇野睇，上次坐左好耐巴士先到，行左陣就想走
雖然果間安德魯係總店，但我果日食d葡撻唔夠熱個皮又唔鬆脆，返威尼斯人間分店食反而仲正

其實喺氹仔行晒果幾間酒店（銀河/永利/威尼斯人/巴黎人/新濠影匯），加埋去官也街 都可以唔駛去大三巴果邊

同埋依家果d發財車班次冇以前咁密，我又唔鍾意坐黑的，所以坐車轉來轉去都浪費唔少時間

靜係見識下都抵
你住jw可以試下早d check in
佢有房都會比你先
就算冇你地想既可以問佢地拎飛入天浪淘園玩

銀河卡打分2000一分
一個月200分最少送三晚房
不過啲公關好煩宜家唔去銀河玩

一個買大一個買細咪可以屈房

睇完咁多巴絲意見 我都聽日去澳門應該食jw

係永安package
住Galaxy
但係
買錯咗楓竹自助餐
想轉返galaxy
係唔係無得救

去大三巴既話可以順便去埋戀愛巷
應該會幾岩你地影相

噴水池附近都有條ok 既巷仔

如果你地鍾意掃街食小食果頭都幾多下
但係無咩特別喜好唔好買牛雜 劏遊客

正想講
3條咪當自己唔好彩

留名

睇時間，有人排隊好多時都係新鮮出爐一路整一路賣，上次踏單車去咁岩有D大陸佬一打打咁買，所以有新鮮出爐靚撻奶

船飛有得改時間
我同男朋友3月果時去 佢條撚樣冇睇清楚book左凌晨一點船飛返香港之後去改返下就5點~好似冇加錢

上youtube睇下d vlog喇

嘩 絲打好有我心
真係幾岩

楓竹好似好平 冇海鮮個d
係冇得救架啦
btw永安package係幾抵

瘦過非洲人

係啦，我平日去唔駛排隊，買果時d葡撻已經入左袋

媽閣果頭都多野食
贏到粥
荷蘭園果頭又係多野食
有d萄國菜小本經營
去呢d地方都好過去大三巴

會開圍架嘛
一係就百家樂
但都有機會六點賠一半
所以唔好為左分去賭

玩幾多分先換到間銀河/JW
諗住計下數睇下屌唔屌得過

澳門大把野食唔駛去食自助餐

到時佢地無力離開銀河架啦。

2000一分
200分咪要玩廿萬

屌我金沙玩百家樂
3500先一分
不過大細好似1000一分？(不過我唔玩大細 )
銀河真係易打分啲？

十六浦 中女社有套票優惠咼 你有無睇？

另外你前日無搶天浪加酒店套票咩？

利申 次次金沙一日都打到100分
但次次我打電話過去都推我話冇房
除左有幾次係佢地自己打黎送房
次次去都要打分換即日房
上次過到去夜晚7點
佢同我講8點半前要打到起碼25分
我屌佢老味變左局賭咁
最去打夠分先有個pr走過黎話俾間唔使扣分嘅房我
心諗。。。

有搶呀 上面咪講左

屌 無睇到

我最後bk左銀河群芳buffet

威尼斯人去得快 買半打兩個人食都正
加杯咖啡(雖然係垃圾) 真係無得頂

群芳好正
上次食咗個佛跳牆

見佢話生蠔係按情況供應 希望會有啦

好想食靚撻

食完上房再食靚撻

一開頭好多人排隊

我揀左7點半 姐係第一round既最尾時段(分左530-730/8-11)

lm

絲打上官網book定出面搵旅行社？
下個月都去

hopetrip啦

我都搶左一套388 六月去
一套88 九月去

不過我訂左 信用卡唔係本人 有冇問題？
見佢寫明要岀示信用卡 身份證明文件
應該講架姐 唔洗check掛

好抵
抵到我好後悔咁早bk左jw

好抵

十六浦Buffet垃撚圾
我大約三年前食過，好細好少選擇兼且冇樣好食，勁dum春
你住銀河o個面，不如食群芳啦
我覺得群芳好食過Urban Kitchen，仲平啲添

最後bk左群芳啦

搶左4次都搶唔到

屋企人之前成日都收到sms話送房但冇去
跟住就開始唔送
依家要去就搵佢搭人拎金沙啲免費房
想問知唔知金沙有邊酒店啲可以送
本身想要巴黎人，點知又無啦啦退伍軍人症

氹仔寶龍M記有一間叫金利 出名食雞米 可以去試下

味精雞米 (不過好多人食就真係)

利申:澳巴

大三巴. 樓主唔好太大期望 真係好多遊客.又唔好行 仲有千萬唔好在大三巴區食野 全部都係呃遊客(又貴又唔好食 .除左 巷仔入面個間.世記咖啡 )

大三巴同十六浦 其實只是一條直路就到 (草堆街)

抵又點
銀河 16蒲 百老匯
三間都比唔上jw

每次去澳門都搭的士落路環去安德魯cafe

大三巴去黎無用
盞同人逼
無野玩

第二朝記得打去問佢可唔可以延遲退房

真既？我得18

有無人知渢竹個位係邊

威尼斯人地下間Starbucks格黎，西門入口個邊。

唔該巴打
galaxy行過去應該好近？

係，由銀河過去，入左去威尼斯人直行就到。

十六浦個自助餐真係唔多得，味道ok,但好少野食又貴

個天浪濤園我都想去
之前book 哂酒店，但最後冇去
澳巴

之前食過grand Hyatt mezza9
龍蝦同海鮮即叫即煮好正
想去再食
有冇人知mezza9正d定jw?

做咩bk哂野又唔去

澳門周圍都呃遊客架
一係去埋啲無嘢睇既舊城區

我已經多數去三盞燈或者荷蘭園

原本book黎同女朋友去，不過未去就變左ex

澳門唔洗plan咁多 求其啦
你上面話要去既地方都去得哂

諗左好耐夜晚buffet食JW定群芳好，有冇巴絲指點下

有無人食過威尼斯人個間